火鳳學政治

有勇無謀
亂咁開槍

不理別人死活

岩岩收到風
民建聯梁主席決定明日唔開會
中央收令
林鄭成棄子

#智取